淫賤聯真是狡猾，等班新香港人拜完年拎完紅包先封關

感染哂班新香港人都已經返哂嚟

共享支那人榮辱

當佢同政府扯貓尾，快極都要聽日先開始封關

即係一直唔封關既原因係因為要等上咗大陸拜年班新香港人返歸